[學生] 原CSL五月中完約 請出價

原用CSL學生 $146 6GB
仍是學生求8-10GB不限速上網服務
請出價